一家人第一次去日本 究竟去大阪定東京好

大阪

我都想

你地鐘意買衫行街既東京囉
大阪多啲景點 可以坐jr去埋奈良京都神戶
我個人覺得 大阪人對華人遊客友善啲
東京人見你講中文好多時都會閪你

大阪 係咪多野玩 多野食啲

廣東話都會

有無野玩睇你屋企人喜好喎
食就周圍都有

一條心齋橋夠D女人買野

閪面就我同你講二個地方一鳩樣

咁都有得問
你搵吓兩個地方有咩吸引你先啦

其實我冇所謂 我係廢事 家人去到屌鬼 所以想搵岩一家大細

最主要 係唔想 坐咁多車 又多景點

京阪神>東京>大阪

唔係呀 嚟緊8月會去東京 都係第一次去，有冇啲咩嘢去到要注意

到到都有人閪面 邊理得咁多 香港啲啊姐 夠係世界級閪面

大阪
我覺得東京好大壓力
喺地鐵站停低睇下出口喺邊都會覺得自己阻住地球轉

係外國見到香港人, 我都閪面啦
成日見啲港女港嬸係外國買野大大聲又嘈銷費又唔係多又多要求

京阪神＝京都、大阪、神戸

我驚樓主幾日都係大阪唔去其他地方者

其他地方會去既 大阪附近 唔會太遠

大板有飛田新地
東京有

歌舞妓町

咁就俾錢或者屋企話事果個話事啦

邊駛你諗

大阪有日本廚房之稱，中意睇景食野就關西，中意文化野潮物就東京。